我地做嘅野有用 大家繼續做落去！

上個星期send左email比黨鐵商鋪
今日有商鋪 復左話唔會係黨鐵擴充
所以大家一齊繼續抵制黨鐵，唔好幫襯黨鐵商鋪，齊齊跳閘圈閘
相信長期會有效

宜家日日翻工都優雅地圈loan

831

721 831

612 721 831